想問問過完關即刻返香港會唔會比人捉？

是咁的，有d親戚託我帶d藥材上去
但關口等我
如果我過完關比佢，之後又即刻調頭返香港
會唔會比人捉？

有冇話要逗留幾耐咁？

你幾歲

樓主係吐露港游過去啦

點解會比人捉
你幾歲？ 可唔可以用下腦？

屌，捉你托吖

係都捉你啲藥材係咪禁品先啦

你帶毒品？

唔係啦
雖然唔係咩名貴藥材，只係驚比人打稅跌幾百

之後真係聽過
話要留半個鐘之類？
好似關水貨賊事

利申: 真係送比親戚用，自己仲要蝕車錢

打你老母

會被人捉
捉你太智障

冇錯

調頭一定比人捉

屌你緊係行返另一層啦, 邊可能係出境果層做入境架

支那暴力中文 打稅 打折 打埋你老母

agger

痴撚線

你小心啲你帶果啲係乜仲好啦

我就成日帶 sample 過去幾分鐘就走，所以就唔會有問題，但重點係你要完成晒 香港出境 中國入境 and 中國出境 香港入境咁計啦......

另外.....藥材事小，應該都唔會要你交稅，主要係你知唔知帶既係乜，如果人地大麻入藥你就 PK 了...另外就係中國入境後，唔好緊張到急步行...唔好心虛玩電話......

藥材=大麻？

幫人帶野過關你都on9

出左事就一世

BTW打你老母

打ger
打稅
問題唔係暴力，而係模糊咗個動詞，搞到成句嘢好似詞貧噉

你當個關口係地鐵站？